11月中了 係咪應該開始比signal約佢一齊過聖誕?

都同佢傾左個幾兩個月 每日會whatsapp同sc暫時係黄心心 (best friend)大家起身都會講good morning
有時會講啲曖昧野
例如佢會讚我煮野好食 如果係佢老婆就好 話我係懶訓豬呀果d
會互相send啲得意嘅動物video呀 平時行街見到啲咩 食飯食咩都會影比對方 都覆得好快

我都有send啲餐廳呀咩展覽呀 引佢約下我 佢淨係話 好正呀 但係無表示話 我地一齊去咯

但我諗互相都有好感嘅

因為我唔喺hk 暫時我約左佢12月19號食晚飯 應該點樣約埋佢25號？食飯又好出街又好 驚再遲d出擊佢會約左其他人 好想同佢過聖誕節

有對像嘅你地又開始約人未？

22歲 A3 但係從來無同男仔過過Christmas

機會係留比有準備嘅人

我諗我都比哂signal
有日行街買左d野比佢
禮物都準備埋
佢話佢 受寵若驚 咩意思呢

19同25咁近, 點解唔直接轉改約佢25?
咪話想一齊過聖誕
有時直接少少講明自己想點冇壞嘅
同男仔唔好玩暗示, 因為佢地永遠都get唔到
更何況聖誕呢啲大節日都同你單獨出去的話
基本上都係睇邊個行埋嗰步架啦

應該係唔識講野 一係對妳無意思
如果妳感覺雙方都有意嘅就當係前者啦

我問佢幾號ok佢話19號
直接d即係點？ 你25號得唔得閒 ？
好淆 畢竟對自己無咩信心 都係第1次咁主動

呢句之後有啲😍😍 emoji
佢話係咩黎 我話遲啲比個surprise你 跟住佢又好多kiss kiss emoji咁 佢成日話我賢妻 咩意思呢

直接問佢轉25號食飯得唔得
真係淆嘅咪搭多句因為想聖誕出去玩下bla bla bla

唔好再問人對方講啲嘢係咩意思喇
佢係咩意思只有佢自己一個知道
既然花時間係諗猜測, 不如主動約佢
出到嚟嘅表現先係最實際

靚定柒

好 死就死啦

我？ 我諗都中上 但係無咩自信 我成日話自已唔好 佢都會話you are fine 唔洗去整容

直接19出到黎約埋25啦

暗示下自己聖誕冇人約咪得囉

屌
如果真係中上樣
去到呢個stage

除非條仔有其他target
otherwise一定狗衝

平時sc會影樣
同埋會send生活相
係咪應該要搵機會video call下呢
我諗緊佢會唔會係想19號試下水溫先

得閒打過去

佢whatsapp都覆得幾快 起身放工翻屋企食飯都會影相匯報吓 基本上佢除左訓教全日都同我wtsapp緊 無覆就會話頭先做緊咩 絕對無藍tick 同埋我成日check住佢sc個分數 應該無同其他人玩
比着係你 巴打會點狗衝法 我都想佢主動d 要做啲咩引佢

正常啦 網上幾多伏

咁19號係咪要打定輸數
就算得左 25號晚都book唔切枱食

有咩藉口打呢？ 因為我同佢都係打字撚黎

a3都咁多問題

會唔會係你book呀
最多最多妳約完25號 掉返個波俾佢啦
一人行一步 妳睇下佢安排啲咩活動都知佢有無心

sorry 囉 無試過咁主動
同埋覺得同佢好夾好啱傾好好仔(even同ex相比)
所以想把握機會

我都係 我已經分唔到自己係傾計的普通朋友定係佢都有好感

我可能諗得太遠 其實book枱食飯又好出街睇戲掃街又好
我無咩所謂 最主要係想正日同心儀對像過
因為拍過3次拖都無過過呢啲大時大節

成日send呢啲餐廳活動都係想大家約出黎啫 都唔知佢地get唔到定無心

叫佢起身返工

點解我會咁做? ,事源個女仔成日好夜訓,嗰晚佢話驚朝早唔知醒,之後佢聽到我把聲開心

利伸:男巴

你有興趣發展就直接D約人啦 唔洗太多暗唔暗示

佢好有生活規律 日日都準時起身訓教

大多都係get唔到
我現任同我講當初完全唔知我鐘意佢
做到咁出面都話唔知, 真係服咗佢

呢方面男人真係比你想像中遲鈍
當然player另計

其實24 號冇約你已經係咁先,19 號即係仲有20,21,22,23,25 排緊隊

佢17號去完旅行翻hk 我18先翻hk 所以約19的 我諗都係試下水溫算了

絲打係咪好靚？ 可以你bf果時覺得你唔會睇得上佢 所以否定左呢個可能性
之後你地點一齊？

交友app 識朋友傾計為前提…

由你show底牌個刻已經收皮
搵個過啦

如果你係女 咁我都幾確定佢對你冇咩興趣 但係又想同你keep吹水 如果知道樓主樣貌可以更加肯定

不過如果係做sp既話我諗都應該冇問題 因為估計樓主副計應該味衰到個男仔連屌都唔想屌 如果唔係唔會傾咁耐

建議樓主可以比signal 約個男仔去時鐘試試水溫

Ex7actly , 正正常常一個男人會feel唔到你signal ?
咁姐係佢上手仲有其他貨，而又比你重要。
加埋底牌都自己show埋既話，
我肯定佢溝唔到其他女就會搵你

底牌嘅意思係？

不要這樣 試下啫 我諗我都係收皮架喇

即係佢知道你好冧佢，但你唔知個男仔冧唔冧你

我覺得睇定d先，佢要隱瞞你自然唔會用sc,可以用ig or wtsapp傾計，總知要瞞你真係好多方法

但係佢成日話咩煮野比我食呀 好乖女呀果d 反而我無咩表現出黎

明白嘅 始終大家單身 揸幾個喺手好正常

即係佢知道你好冧佢，但你唔知個男仔冧唔冧你[/quote]
但係佢成日話咩煮野比我食呀 好乖女呀果d 反而我無咩表現出黎[/quote]

鳩up無成本，你自己都話啦實際行動佢一次都無做過喎。btw有無多D資料關於個男仔架 拍過幾次拖之類

有時明知條女對你有好感特登扮唔知
係一種高招黎 可吊住條女
令佢好似你咁 心掛掛 皇上唔急太監急
到你主動約出口 已經食住你八成

我主動唔緊要呀
佢有無心先得架
又唔係話吊住嘅
起碼如果我知無機嘅話就唔洗嘥時間

哂你時間又唔係哂佢時間
令你囉囉攣先係目的

你依家用緊既係交友app
除非佢係毒男 你係豬扒
邊有可能做到呢個層面仲未知你意思
唔好咁天真

又係 佢都ok 高 斯文look唔係player type
我諗我都ok嘅
我又未到囉囉攣 係想知我25號晚到底洗唔洗改約其他人

其實我係咪識你

玩攻心既player你地女仔無咁易睇得出
(過來人…我曾經係)

你可以主動約佢 睇下咩結果先
但要記住有返d矜持

前player仲有咩招
分享下等我有所防備

攻心既招(方)式 視乎對方(女)性格有別
我同你無咩接觸 矜持係我可以俾你既忠告

願者上釣 當局者迷
有幾多女遇到player仲救得返?

真係失左身俾人飛 你覺得值回票價咪得

係, 我Feel到佢好似冇心咁, 我已經想避佢, 廢事自己諗多左

可唔可以醒少少
你約完佢19號
早幾日同佢講算啦 果日都係唔出啦
佢好緊張追問就有機 愛理不理你都唔好曬時間

唔洗約啦

你自己閂埋門捽碟啦
個天會跌個男朋友畀你架啦

ON9,傾左2個月都仲未約佢食下飯?
快快手約下佢今個星期食飯行街睇下有咩感覺再諗其他野啦

絕對唔係靚, 純粹普通樣(仲要肥)
不過的而且確因為某啲原因令佢以為我唔會鐘意佢
但呢啲都係一齊咗先知道
所以先話男人係呢方面真係好遲鈍

最後我都畫公仔差唔多畫到出腸佢先明先做主動
直到依家我都仲笑緊佢呢單嘢

所以有時候唔好怕踏出第一步
最緊要係試過水溫
當然呢個都只係我嘅故事
絲打都可以參考下其他巴絲講嘅方法

但我覺得既然都約咗19號出嚟食飯
咪食完睇下點先

好呀多謝你嘅意見

約你就約啦問問問

天真
班女人食鹽同player食米差唔多經驗

交友app無真愛

咁即係我應該go定唔go

同絲打差唔多
都係網上識左個男仔
傾左一排都有啲好感
不過對方一直都無意欲要約出黎
又唔知佢點諗
不過我就無絲打你咁有勇氣主動約
對方唔主動我都當佢對自己無興趣了
所以都係算啦
利申 絲

未見過又讚你煮啲嘢好食

update 翻先
我無意中發現左條仔原來有個拍左5年拖嘅女朋友
頭先已經block哂del哂佢所有野 喊完聽日又係一條好漢

心好痛屌你老尾
但係知道佢原來咁賤真係

振作呀絲打

頭先del左佢contact後佢問做咩事
我send左句 收聲 你好撚嘔心
然後就block左del埋了

我都唔撚想做人
真係晴天霹靂
不過可以盡情笑鳩我屌我
我會好過d

點發現有女

喺佢Facebook搵到佢媽咪 然後d like長期有個女仔 我入去睇下 就搵到了 個女仔ig仲係public 我咩都睇哂

一睇就知個男仔係狗公 一定周圍flirt 女
上網識 不了 比人中出即飛

我登佢女朋友慘
睇落好女仔黎
有啲野真係人不可貌相

同佢阿媽講 ，問佢阿媽點教仔

佢媽媽信教的

其實我岩岩未睇到最底都估到佢係狗公...
網上好多諗住食快餐 加上佢既態度更加易證明佢係

係現實溝女 d女唔會太受一黎就flirt人

咁佢又真係做緊乜食乜喺街做緊乜都會話我知
講得咁清楚 我都無諗太多
ig其中見到張相係佢同女仔一齊食飯
個女仔影住佢
而枱上嘅食物佢影過比我嘅

22歲就拍過3次拖仲要人意見？

情況唔同嘛 同埋都已經close file左了

盡量 個心un住un住咁
明明唔係啲咩 但係就認真左

個條仔靚仔？

你應該覺得好彩 咁早發現佢係一個仆街
有冇話埋比佢女友知? 送佛送到西 送條撚樣一程嘛

中上 斯文look

算好彩啦
如果唔係又係俾人扑完就88既啦

我都覺呀
知道佢咁狗就覺得好嘔心 完全唔想再接觸佢
無話比佢女朋友啦 又唔係有仇
何況我都自動退出左
佢遲啲繼續溝其他女就係佢嘅事

咁都起碼開心過 我而家咩都得唔到

話俾佢女朋友知啦
呢D死狗公

開心都係人地開心過姐
當食免費雞咁(唔係話絲打你係 )

我又無咁衰 我扮唔知咁退出
個男仔其實唔知道我知道左

咁想比人扑咩 你搵sp好過啦 大把高質靚仔同你玩 簡到你唔簡

我講下笑啫 意思係我認真左 到頭來得個吉

我唔覺得衰
呢D仆街唔配有女朋友

個女仔po啲野好sweet架
矇在鼓裡真係登佢慘

Post 佢上黎！

但絲打未俾佢呃蝦條 好難屌死佢

純文字討論算喇 同大家傾左陣都平衡翻心理 好好多了

以為以前比人hurt過夠硬淨 以為唔會再容易交心 點知又衰多次

都係果句啦
經歷啲咩都係個天整定的 又上左一課

交友APP冇好野的

我都知啦 本身都諗住輕鬆玩 上左心無計啦 蠢啫

以前玩過一兩個月,個個傾幾日就收皮
DEL APP唔玩了

我好怕孤獨所以長期想有人同我傾計先down app玩 傾傾下就把心聊走了

我都玩過 約過6個出黎 見到面唔岩feel
哂大家時間 諗返起都on9

我都好怕悶,但唔識搵話題 所以傾傾下冇野講就收皮算
而家都係扮緊工上黎R水吹

我同你傾

p圖p得太犀利?

見6個
我未見過面

應該係 中唔少伏 。。。

好呀

小心又比佢傾走左呀

咪係囉 咁易傾走

唔會，因為我樣子下下

我同樓主個case差唔多
同條女暖昧左兩三個月 同你描述做既野差唔多
出過四次街 本身以為有機
但最近突然藍tick hea覆
所以我都費事再揾佢
本身佢都多狗公fd 基本上keep住有人揾佢
所以多我一個唔多 少一個唔少

樓主邊隻膠友app?
雖然網上識人好伏 但吹下水係ok嘅
Btw 希望樓主早日收拾心情 重新出發

所以你categorized左自己做狗公？

s同t開頭嘅都有

兩條女喎

我樣子下下下下下
樓主傾唔傾

傾就email我

我都想揾人傾

成班MK 5P仔係到博交配
死返去5P啦

唔係
佢啲狗公係同時flirt緊幾條女
但我只係揾佢一個

其實上面就正經討論緊嘅
唔好咁激動 輕鬆d

佢唔會知你淨係target佢一個
既然佢最近無咩理你
可以已經擇左其他人喇

佢知架
一早知我毒L一個
我都覺得係佢有新target
呢三個月好似白過左咁

唔會白過嘅 起碼都練左啲溝女技巧
遲啲要用都得心應手 think positive!

都係好事呀。好過收你做兵，吊住你呀嘛

都係既 期待下一個

都係既

玩少D交友APP好D

大家咁話

我果個返工識架 但已經唔會再見

之前透過科林識咗個女仔 傾咗個鬆啲月斷纜 可能同巴打情況類似
其實無論喺邊度識人都係 個世界3d嘅 效益為本 手上keep多幾手牌無壞 緊係揀個計落啱心水啲啦 最緊要唔好咁仆街呃9人搵人著數 老老實實呢3個月唔同佢吹吓咪又可能9fing fing 無白過嘅

霧水情緣

啱嘅 都係人揀人架啫 同埋我覺得上網識人唔一定係壞事 只不過係另一種channel 去接觸日常生活唔會遇到嘅人 所以唔洗睇得咁negative

岩岩睇返絲打既update 原來遇到個player

但都好好彩發現得早，及早抽身⋯都係不幸中既大幸

有時出左黎做野。朋友圈愈來愈細⋯真係唔知去邊度搵個合心水⋯⋯但交友apps呢d真係好多玩家

但身邊都識人係交友apps識倒個男朋友拍拖，但人愈大愈唔敢玩呢d.

都明白有時寂寞想搵人長期傾計既。但傾傾下真係會個心都去埋人地度⋯

完全同意呀
身邊真係無男仔friend
女仔朋友90%都拍哂拖 仲要係已經幾年起計
自己一個就年年都Lonely Christmas
唔好話bf 連普通朋友都唔知去邊度識

a3都比人屌到臭曬啦
扮咩怕醜姐
直接約佢爆房啦

身邊好多女仔 但我仲係A0

下次我會架喇

你都係想我咁講啫

嗯嗯 不過呢個年代好攪笑 呃人好真心好 都要快手攤得耐 真心都變膠 無乜人有耐性去認識對方

用交友app係似賭博 要用就唯有小心啲
至於覺得悶要搵伴 尤其身邊朋友大部分上哂岸 的確係有啲壓力 不過我都一於少理 品質為上 共勉之

呢兩樣嘢未必成立到直接因果關係㗎喎

毒撚樣

我都a 0 不過陽光大隻型 中上樣

我都A0狗好慘 唔敢去追人，得個拖字